有無人知harbour 成日著西裝褸黑褲班女，係遊輪咩position

成日經過見到，個個著到咁索，但成班淨係企係度禁電話，又唔似接待d 乘客

人地係接待有錢佬 唔係接待窮撚架

少咗啲野